老豆老母離婚要分居，女朋友同自已分手

股市又跌
真係屌你老母

咁你既人生無野再輸。 振作

而家間公司又冇咩前景
大學班朋友又各自忙

都好似短時間覺得做咩都好無謂咁
冇哂動力

過渡期一定最辛苦。 黎明前係最黑暗

當你將來成功果時。 而家既不值一提

我16 歲死呀媽。20 歲死老豆
而家我就快娶老婆。

咁細個..
咁你仲難捱，個刻真係唔知點算好

巴打，要幸福

有諗過跳樓。 最後無。 之後十年都好難捱。 初戀係比人玩。下一個派帽

後生經歷呢d，真係會有一下唸錯
不過捱過就冇事

所以要堅強